# Тестовое задание GS-LABS  
Реализовать простое json rest api. Возможно использование любого фреймворка (например spring). База данных любая. Для формирования базы данных необходимо использовать миграции. Результат выложить на гитхабе или в битбакете.  
Фунционал api:   
1) GET /users - список пользователей  
2) POST /users - создание нового пользователя  
3) GET /users/id - получение данных пользователя  
4) PUT /users/id - редактирование пользователя  
Сущность "Пользователь":  
id - идентификатор  
name - имя  
email - почта  
